[緊急] 呼籲在座各位9點一齊出post

事緣:
我地聯絡左百幾個FB Page, 呼籲大家同時出post, 統一發佈資訊，希望產生協同效應，將接觸層面擴至最大，務求將反送中既最新資訊傳遞俾社會各界，特別是一眾難以接觸最新消息的市民。

而家邀請埋各位連登巴絲打, 一陣 9點至10點, 係 FB, IG,Twitter 一齊出 post，宣傳7.1遊行

[Font 4]齊上齊落第二波(呼喚香港人71遊行):[/Font 4]

集體出post時間: 29日夜晚 9:00-10:00

Post內容: Share今日蘋果日報 71維園遊行短片

> FB: 㩒link入去蘋果fb片，按"分享"
內文加hashtag #FreedomHK #71遊行 #不徹不散

> 去各大信任既FB 群組/地區群組, copy 連結內文加hashtag #FreedomHK #71遊行 #不徹不散

> Twitter: Post 加入link 和 hashtag #FreedomHK #71遊行 #不徹不散

>如果你們有babykingdom, beautyexchange acc, 歡迎大家copy link 去分享

> 其他你們認為可行的方法

---------------------集體出post內容(可就個人風格修改 )---------------------------------------

“呢個6月，係一個有血有淚嘅6月。香港人喺街頭疲於奔命、喺國際大聲疾呼，然而林鄭依然漠視民間訴求。
但一日不撤，怎能言散？7月1日，等我哋肩並肩，將信念同訴求話畀全世界知！香港人，街頭見！
【不撤，怎散？Hongkongers 七一再同行】"

#FreedomHK #71遊行 #不徹不散

預告(暫定):
第三波
聽日下午1點至2點
會放關於7.1大遊行既文宣圖

第四波
聽晚放既召集社會各界既文宣圖(爸爸媽媽們，司機們，市民們，etc)

有冇template copy

template在分隔線以下

至到hastag個到

Push

推

個hashtag寫錯字…#不撤不散，唔好徹錯

呢個6月，係一個有血有淚嘅6月。香港人喺街頭疲於奔命、喺國際大聲疾呼，然而林鄭依然漠視民間訴求。
但一日不撤，怎能言散？7月1日，等我哋肩並肩，將信念同訴求話畀全世界知！香港人，街頭見！
【不撤，怎散？Hongkongers 七一再同行】“

#FreedomHK #71遊行 #不撤不散

DONE

支持

推啦, 手足!

相信大家都知今日發生了令人很傷感的事, 我不懂可做什麼, 如果你也有相同感覺, 那就大大力去推, 我copy 埋D 野出來,
-------我是分隔線, 以下是template---------------

“呢個6月，係一個有血有淚嘅6月。香港人喺街頭疲於奔命、喺國際大聲疾呼，然而林鄭依然漠視民間訴求。
但一日不撤，怎能言散？7月1日，等我哋肩並肩，將信念同訴求話畀全世界知！香港人，街頭見！
【不撤，怎散？Hongkongers 七一再同行】"

#FreedomHK #71遊行 #不撤不散 #一個也不能少

辛苦晒BB

支持!

一推再推

人手推POST
30/6 9PM煲底 1/7 朝早6:30直落
————————————————
一日未完 一齊加油